# README #



Законченный проект по компьютерной механике (система автоматизации прочностных расчетов стержневых систем, испытывающих растяжение-сжатие).

***В папке dist лежит исполняемый jar***

Чтобы с jar работали сохранение/загрузка файлов, необходимо положить в папку dist файлы nodes.txt, rods.txt, processor.txt.